[運動界華陀] 一齊討論下做運動傷患同治療

見好多人做運動都受傷 想開個post傾下有咩方法醫同交流下心得

每次隻右腳扭向右 個右膝外側都會痛 唔知係傷到半月板定韌帶

利申 足球JJ

盤骨大 有x形腳 唔企得耐 有冇過來人

jumper’s knee 慘過食屎

做愛太多，JJ變型。
睇鐵打，師傅拎藥油幫我捽J , 捽到腫晒。

女師父？

早幾日去針灸 支針拮入十字韌帶嗰下痛到仆街

肩胛骨軟骨撕裂

黎緊做手術